美國國務卿: 香港「立法會選舉」應在9月如期舉行

美國國務卿蓬佩奧與澳洲外長佩恩發出聯合聲明 : 香港「立法會選舉」應以自由和公平的方式, 在9月6日如期舉行.

歐盟: 密切留意事態發展
英國: 密切留意事態發展

又跟得幾足

唔鍾意南華早報, 可以share呢篇

Secretary of State Mike Pompeo and Secretary of Defense Mark Esper hosted Minister for Foreign Affairs Marise Payne and Minister for Defence Linda Reynolds on July 28 in Washington for the 30th Australia-United States Ministerial Consultations (AUSMIN 2020).
............
They also reiterated their support for the people of Hong Kong to be able to elect Legislative Council representatives via a genuinely free and fair election, which is credible and peaceful, on September 6.

咁我放心
土共一定同你對著幹
制裁

全世界都watching

個罩幾靚

咁無啦，777一定唔會跌入圈套

POMPEO當左香港新聞係本土咁 MON實即時新聞

咁我支持延期了，加速制裁

應該有唔少馬仔幫手, 如所羅門

Pompeo is my father

如期=DQ,制裁
押後=制裁

柒婆：仆街又要我揀

揀既應該係小學雞
不過柒婆都係共犯

你講完 鄭月娥同佢主子一定延

死囉 個林奠又要話唔可以中圈套

如期選，有DQ=制裁
如期選，無DQ=俾人攞民意授權
推遲選舉=制裁

pompeo

以習近平果種對著載
覺得強硬可以溝死女的作風

應該9成9延期

根本香港事務已經實際開始緊中美共管
支支亂嚟就仆街，好似削肉咁一刀一刀

加速

Twit! Twit! Twit!

輪到佢揀咩

推遲選立即制裁

Tweet!!!

造工唔錯

堅決反對1.01
要求美方尊重1.05

林奠果兩個賤畜仔係英國唔合過佢點

幾個國家大佬點佢老母名來屌

如果touchwood Trump連任唔到，Biden會唔會將之前啲野推翻?

闘氣性格
更加會延期

兩黨會夾實

繼續connect兩黨

咁選舉一定遲硬都得

會

首先加入支衛

Sanctions!

啱，國際都叫佢如期選，土共一定延期

班5毛唔敢上水

咁一定延啦

不斷加速

歐盟: 密切留意事態發展
英國: 密切留意事態發展
達哥: 密切留意事態發展

達哥走得太前

咁即係一定唔會有選舉了

其實關美國乜嘢事？
現在疫情爆發
唔通美國想香港好似佢咁
成為全球防疫最差的地方？

基本上每次都名正言順咁割中共忽肉，一塊一塊咁割

對你老母支那狗

強烈譴責美方粗暴干涉中國內政，美方計謀不會得逞，中方提出嚴正交涉，美方請停止一切，應好好聯手抗疫，不要搬石頭砸自己腳，不然必要時中方會反制。

日韓咁撚大獲一樣選

香港得一日得一百宗

推

可能一早比人夾左去中國

港共你咪撚縮呀

唔俾延遲係攞石頭砸自己隻腳點計

thx

。

琴日港共想放一放風已經成堆手足推左上twitter啦

加速主義好！支持延期

有副國務卿助理國務卿架麻。

點解立會投票要扯埋疫情嚟講

鄧炳強仲係無事

连狗公司係咪冇人用mac机

老師咁鄙視黃屍精神病同泛民偽港獨，都肯搵佢老朋友保衛香港憲法，真係多謝老師🙏🏻

well said 依一年咁多人犧牲咗俾狗咬 畫面仲唔夠咩 但歐美都冇咩大反應 仲係到等埋下次再做畫面 心灰都好正常

應該係全面斷交轉折點

五毛又想轉移視線，講蝗語仲屌返人轉頭，真係中國人嚟

開到聲

美國都幾update

嘩, 跟到咁貼, 睇黎呢鋪玩認真

柒婆點敢屈服 晏少少就宣布押後啦

對於美國國務卿罔顧公眾安全既言論表示強烈遣責
香港政府有責任保護市民既衛生安全
發表其言論平涉本港內政屬痴心妄想 亦不會得呈

係 邊有咁多五毛
根本就有啲真心膠黎
人地都做咗咁多野仲要屌人做得慢

唔靚囉
ching係咪對個人有好感炸

搵緊位入中共，
依家自己送上門，
D人䘄到冇藥醫

港共：為左反制美國，就取消選選舉

一延期就出制裁名單

奧仔

香港係一把無堅不摧的利劍

望就望個班唔係真心膠
一聽到唔啱聽嘅說話就屈毛嘅人最撚黑人憎

佢梗係跟習gorgor哥架啦

咁要面實延啦
相信黨

仆街，武肺爆到九彩，你狗共政府唔係要市民冒受感染危險去投票吓嘛，起馬將個選舉延期兩年啦

美國會唔會幫我地搞一次選舉

反對外國干預，然後舉一大堆例子某國都係咁

爸爸

留名睇賤西林奠作對

而家國際社會好識同中共玩, 知維尼同林鄭好硬頸, 下下就逼佢兩個行另一邊

因為疫情 全世界六成選舉延遲
疫情下 百萬人近距離在擠迫環境
一定會播毒 這是常識

睇撚到實
你尋晚食乜都知呀

而家覺得押後仲好玩

可惜美國唔同支那鬥無賴話香港幾時選垃圾會美國就幾時選總統

推願榮光歸香港

其實美國唔攪金融，出咩招都無用。個人同冚家制裁都無用。最多留返係香港

其實01出得冇9成都有8成

比返個account人啦

實用行政手法同你拖, 無上檯面果班(黑淋頓, 希婆, 力架馬)就遊說

點會唔多五毛呀？你講笑咋？

港共夠膽就封Twitter
宜家大把人同你喺上面宣傳

又有狗搶手足account

35+++

咁一定唔駛選

屌你老母啦
當初又話初選搞到大爆發
而家望下慶回歸同老人院班廢老

二個字
抵死

聽黨話、跟黨指揮，阿爺叫做乜就做乜！傀儡政府！
韓國、日本、星加坡疫下都有選舉啦！

補番條link

如果香港個每日新增及到得人地個ratio
即係大約有總共10萬人感染, 每日新增幾千宗
仲要出晒居家令, 大部分人都要WFH
咁樣要postpone再睇情況好合理

而家情況係, 每日新增100宗, 個個繼續要返工
然後同你講疫情嚴重延遲1年, 你覺得咁樣合理?

我就覺得冇乜嘅
咁如果有班傻鳩見人講佢又講就唔當係五毛啦 係蠢姐
根本就算真係有五毛 大家都應該過濾下用腦諗下啦
見人講大豆侵佢又講 點救呀咁撚蠢

佢仲要講明係9月6日, 唔止係9月咁簡單

How many daddies do you have?

延期要一年時間? 台灣最近好似都搞完罷韓投完票 係咪都引到大爆發?

咪天真啦冇乜, 連登影響力有幾勁港共會唔知？ 成堆PR 五毛係度揾食㗎 , 當然有班冇腦嘅人講乜, 佢又跟住講俾人帶風向

咁就正了

而家中美好似玩緊話事啤，鬥爭冷咁

Okok
有五毛就阻唔到啦 但最緊要係識得用腦過濾嘛

曾鈺成 講兩句

佢唔係首先提倡既人

我忘記補充 眾新聞內文說
全世界有66%選舉延遲
不只六成

台灣是你們口中全世界抗議最好的地方
確診人數少 當然無咁易傳播
不能和香港比較
不過適當時候你又會扮唔記得
而且台灣無一半（以上）人攬炒

拒答是否中國共產黨員他競選第四屆立法會主席並出席立法會的競選論壇時，社民連梁國雄議員當眾質問他會否退出中國共產黨以示中立，他沒有正面回應，只說自己會保留民建聯黨籍，一旦出任主席，作出裁決時不會受到任何政黨支配。梁國雄再追問他是否秘密保留共產黨員黨籍時，他則回答：「既然你也說是秘密，我當然不會答你。」其後曾鈺成再多次被追問，他的回應非常含糊，既無承認、但也不否認是共產黨員，其回應包括「香港還未成熟到可以討論這個問題」、「在香港被指是『土共』是很負面的標籤」、「中共黨章和立法會主席的職責沒有抵觸」等。

~Wikipedia

兩年太少
延至2047

黃洋達: 押後立法會選舉, 是由曾鈺成提出, 證明這並非港澳辦聖旨.
熱狗隨從: 唔係呀. 何君堯和譚耀宗早已提出押後立法會選舉.
黃洋達: 佢兩個講無力度. 再講一次, 押後立法會選舉, 是由曾鈺成提出, 證明這並非港澳辦聖旨.

第二節後段

66%國家延遲選舉

6月尾當時政府延長限聚令
你地話疫情已過
用陰謀論懷疑政府想阻止你們抗爭 和初選
以小人之心思考 結果出事

你地跟住話疫情爆發 埋怨政府

現在為了快些選舉 怕被蒙蔽的人醒覺
你又突然話每日100宗 疫情輕微

話不應延遲選舉
你地彈出彈入
立場因自己利益而瞬間改變
不顧他人生死 十分醜惡

習加速師應該會先行一步棋

延期無須一年時間，
新加坡都啱啱搞完選舉無耐，其實有咩唔得？
同埋你搞錯左攬炒既定義

死link

我仲入到

24 小時前 及 Prime 專屬節目重溫，只限 PassionPrime 用戶尊享。 支持熱血時報繼續送上優質節目，請訂購 PassionPrime。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

起下佢底佢一年前講嘢重正正常常,死黑警咪撚偷ac啦

黑警

咁真係無可能推遲一年咁長

延2個月我都可以勉強接受話避疫
延一年目的係點心照啦

支持永久延期

6月尾當時政府延長限聚令
限聚令唔限班71晚會, 而係以限聚令為由禁止所有政治活動

你地跟住話疫情爆發 埋怨政府
屌政府唔係因為"放寬限聚令"而爆發
而係因為政府"放班海員入黎"而爆發

每日100宗 疫情輕微
你話選舉嚴重所以要postpone
但外國係嚴重到全世界WFH就需要postpone選舉
香港就人人要返工但選舉要postpone 1年?

你都冇回應我D問題只係求其彈d唔關事既野就當回應左

笑死人，美國大選都未話推遲，香港夠膽話因為疫情要延期，邊呃到人

其實選左都唔會帶好大影響
中共永遠為面子做事

點可以冇十四億人一齊選

五毛做多左啦 買新ac啦 普通話拼音抗疫打做抗議
台灣世界公認做得好你要加個“你們口中”